點解台灣d政治人物形像咁老土

衣著 髮形 講野
都好似屋企樓下d廢佬
同埋佢地學歷高唔高？

呢個post都好廢老水平

同香港差唔多

台灣根本就好落後